月亮識唔識發光？

我同朋友嘈緊
我話唔發光點會見到？
佢話太陽反射
我問翻佢
太陽同月亮咁遠點射
你屋企開燈我都睇唔到啦
之後佢駁唔到block咗我^_^

連登天文新理論 - 月亮會自己核分裂發光

唔怪得你改個咁嘅名

-___-

月亮其實不會亮
光來自妳每天看到的太陽
但是妳知道嗎？
就算月亮不會亮
他還是努力的想為妳發光

一定識
你啱
支持樓主
請樓主支持自由民主
3萬thx

Block你唔係駁唔到 係費撚事晒口水

月亮唔發光點整月餅呀

好
黑警死全家

一定識
發灰白色既光
你朋友弱智?

你枝燈有無屋企面積咁大先